罕見！小巴歌神遇禮貌學童 網民：好溫暖

罕見！小巴歌神遇禮貌學童 網民：好溫暖

（Shorten link同網賺link都唔識分嘅on9仔自己去google吓）

禮多人不怪！

鐵漢也有柔情的一面！近日有小巴司機被超有禮貌的學童「冧到爆」，同車的乘客大感窩心︰「小巴溫馨事」。

有網民在Facebook群組「To Kwa Wan 土瓜灣之友」分享事件，指周四（21日）下午3時許，有一名小學生在土瓜灣天光道上小巴，惟發現沒有八達通，「即刻撲番落車問疑似外婆搵番八達通」。

事件擾攘半分鐘後，司機大聲問︰「得未？」該學生立即飛撲上車，坐在司機後方的座位，連續講三次︰「唔該司機」。

司機繼續開車及播歌和唱歌，突然回頭問小朋友︰「邊個站落車？」他回答後又一次對司機說︰「唔該司機」。

其後他輕聲稱讚司機︰「你唱歌好好聽」，司機頓時被「冧爆」，時而唱歌，時而與該學生談笑風生。

同車的乘客大讚︰「呢程車氣氛好好，小學生家教好好，好斯文有禮！」

網民紛紛讚好︰「小學生的有禮徹底把司機融化了」、「呢個司機我知邊個，好鍾意聽歌同有禮貌」、「好好人成日唱歌，有禮貌，揸車又安全」。

小朋友家教好好
我都見過一個小朋友好斯文有禮 真係好乖

肯定私樓學童

巴打你貼親都百份報喎？
都好， 我驚你比人屌

就係驚人屌

話說我係專出「港呢啲」
佢簡直係一股清流
成日都屌蝗
好值得鼓勵

將來變做講「唔該同學」

連登已經痴哂線